有冇巴打細個嗰陣 都鍾意模倣冷靜型嘅漫畫角色?

最後搞到大個變咗死毒撚

以下係動漫界代表

正評: 有 我真係有
負評: 無 我從來都係熱血型 鳴門,悟空,路飛都係我偶像

步驚雲
碇司令

包你冇女同學埋身

步驚雲真係好型

你試下喺學校擺呢個pose先講

毒撚是如何練成的

流川同飛影

唉頂 悔不當初 以為 冷靜=靚仔

聽過 但未睇過 不過聽名都好中二病

仆街中二病到
Beta male當自己係sigma male

靚仔+任何野=型
任何野+柒=更加柒

毒撚進化路線圖
Lv1 : 特登扮沉默，獨行俠

Lv2 : 大愛撚，咩人都幫，比人恰都唔嬲，仲幫返人

lv3 : 比女仔幫少少，講過少少野，就會無限ff人地對你有興趣。

lv4 (劇毒分支) : 排隊排隔離，食同一款餐，用同款筆，學號加減乘除等於你既學號，一切計算到盡覺得你同佢係極有緣，係天意

Lv4 (柒毒MK分支) : 整鳩暗戀對像/女仔，整到人地喊/嬲，以為自己好成功吸引到佢注意，成為對方生活既一部分

Lv5 : 扮唔毒，唔群埋啲毒撚到，特登扮冇睇過動漫，扮唔知咩叫火影，扮唔打機，其實日日係到打同睇

Lv6 (終極毒撚): R水吹扮到好social，刻意跟潮流但又跟唔到，剪頭髮想剪潮啲，結果柒到仆街。

Lv7 (睇化型毒撚): 跟返自己本性，隨心隨緣，對異性冇追求。